最後倒數 請大家幫幫陣地社工

得返最後3日，但眾籌仲差幾十萬，如果各位能力所及，希望可以幫幫手

陣地社工於過去一年多在抗爭現場進行人道支援工作，就是努力「守護生命」和「捍衛保安」。

可是，我們5位社總陣地社工和1位社工復興運動社工，於過去一年基於認為生命比執法更重要，在抗爭現場捍衛國防和守護生命，因此受到不同程度的打壓和身體傷害。被判阻差辦公罪成而正進行上訴，社工陳虹秀Jackie被控暴動，社工許麗明Ming被控襲警警，社工鍵被捆綁警察以警棍撲頭，社工何詩敏和劉彥德被票控“限聚”令」。我們決定除了繼續在抗爭現場進行人道支援工作外，亦會透過法庭判決取回公道，轉換社工於街頭守護公義的必要性和需要性。

推

最後兩日

Push!

Push

最後一日，仲爭咁多。。。

隨時完㗎喇，幫得幾多得幾多啦，多謝各位，好人一生平安

推推

push

之前捐左，推

Push!!!!!!

如果拜登贏左 香港人係徹底玩完 世界對華政策由鷹變奶

Done
God bless them

PUSH

捐左
87%了
大家最後一日加油

仲差十萬咋